{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6852040'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2016-07-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "소고기 애호박전 만들기"
    },
    "text": "ビーフギャン作り\\n\nお年寄りのために引っ越し祝いをすることになりました。 食べ物の中でもいいものを探しているのですが、牛肉ズッキーニのチヂミというものをおすすめしたいです。 牛肉ズッキーニのチヂミは味も良く形も美しい料理で、お年寄りの食事のもてなしにぴったりだと思います。 ぜひ一度作ってみることをおすすめします。 , 調理時間:30分以内、材料:ズッキーニ、小麦粉、牛肉、塩、コショウ、卵、レシピ:まずズッキーニはきれいに洗って薄すぎず厚すぎず適当な厚さに切ってください 適当な厚さに切ったズッキーニは中身を掘り出さなければなりませんが、そのまま掘り出すと形が悪くなるので、家に適当な道具を使って撮って抜いた方がいいです 中を掘り出したズッキーニの上に塩をポンポンと飛ばすように振りかけ、時間が経つと塩があったところに水が溜まります 水気を切ってズッキーニに小麦粉の服を着せてください 牛ひき肉は塩コショウをかけてフライパンで炒めて火を通した後、ひとしきり冷やしてください 卵白と卵黄が混ざった水を肉がよく固まるほど少量の肉を混ぜなさい 小麦粉の服を着せたズッキーニは白身と黄身を混ぜた卵水にポンと入れて卵水をまぶして油を引いたフライパンにのせてください(弱火で)そしてあらかじめ用意した牛肉で中を満たしてください 前後にこんがり火を通せば完成です 家に赤唐辛子があれば デコレーションを別にしてもいいと思います 最後に醤油タレを用意してくだされば終わりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビーフギャン作りの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ビーフギャン作りの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ビーフギャン作りに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ビーフギャン作りにはズッキーニ、小麦粉、牛肉、塩、コショウ、卵が必要です。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニをどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ズッキーニは適当な厚さに切ってください。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニの中身を掘り出す方法はありますか？",
            "answer": "ズッキーニの中身を掘り出す際は、適当な道具を使って撮って抜くと形が綺麗になります。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニに塩を振りかける理由は何ですか？",
            "answer": "ズッキーニに塩を振りかけると、塩があったところに水が溜まります。"
        },
        {
            "question": "ズッキーニに小麦粉の服を着せる方法はありますか？",
            "answer": "ズッキーニに小麦粉の服を着せるために、小麦粉をズッキーニにまぶします。"
        },
        {
            "question": "牛ひき肉を調理する際はどのようにするのですか？",
            "answer": "牛ひき肉を塩コショウをかけてフライパンで炒めて火を通し、冷やしてから使用します。"
        },
        {
            "question": "卵水の作り方を教えてください。",
            "answer": "卵水は卵白と卵黄が混ざった水を作ります。"
        },
        {
            "question": "フライパンでビーフギャンを調理する際の火力はどのくらいですか？",
            "answer": "フライパンでビーフギャンを調理する際は弱火で調理します。"
        },
        {
            "question": "ビーフギャンのデコレーションに使う赤唐辛子は必須ですか？",
            "answer": "ビーフギャンのデコレーションに赤唐辛子を使うのは任意です。"
        },
        {
            "question": "最後に用意する醤油タレの作り方を教えてください。",
            "answer": "最後に醤油タレを用意する際は、醤油タレを別途用意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 429
    }
}